我發連登好多妒忌心重嘅絲打

見到追擊波波嘅post
好似成班平胸ipad女唔抵得人咁款 有波show出黎有黎問題
波波都算
追擊埋小喬？
人地形象健康良好
咁pure ture 都比你班八婆講到咁

慌死唔係平時比班女神㩒著屌打
樣又冇身材又冇 性格仲要咁撚差
淨係上黎連登搵認同感

GvG

岩岩發現開post同一個人 紅絲